請教一下 手提電腦鍵盤入水可以點搞

型號 Samsung notebook 9 pen
因為我上次倒瀉紅豆冰 搞到有兩個鍵痴痴地 可以點做 🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

放入洗衣機洗60分鐘